最抵hi 手機plan 巴絲有咩推薦？

呢排就到期。 我份人就唔追求好快嘅，最驚就貴同埋爆data 所以如果有嗰啲1GB 4G之後慢速無限我其實都ok。大家有無咩推薦？

cmhk Stu plan 108 10gb 21mbps+128kbps unlimited

死開啦白癡仔
又人手filter